林鄭下一步會修改基本法二十七條

有唔少高官既仔女收政府內部消息
林鄭準備會修改基本法二十七條

原文基本法二十七條：

《基本法》第二十七條規定，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

修改後的版本
《基本法》第二十七條規定，香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，但內容不能涉及有關危害國家及「獨立」字眼。

點解會係高官仔女收到消息
btw最好真係改
最怕佢溫水煮蛙

香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由

而家有咩？

9up唔打稿巴打洗定屎忽入冊未？

基本法邊有得俾林鄭改到

就係冇
除非你參加撐政府活動。

中聯辦

冇得罷工？
不過香港99%既人都唔會罷
有冇都差唔多

做下樣

拉

麻煩所有民主派議員查證

利申：朋友老豆係做政制內地事務既部門職員

咁自決囉

你教我地玩字眼既

第一百五十九條
本法的修改權屬於全國人民代表大會。
本法的修改提案權屬於全國人民代表大會常務委員會、國務院和香港特別行政區。香港特別行政區的修改議案，須經香港特別行政區的全國人民代表大會代表三分之二多數、香港特別行政區立法會全體議員三分之二多數和香港特別行政區行政長官同意後，交由香港特別行政區出席全國人民代表大會的代表團向全國人民代表大會提出。
本法的修改議案在列入全國人民代表大會的議程前，先由香港特別行政區基本法委員會研究並提出意見。
本法的任何修改，均不得同中華人民共和國對香港既定的基本方針政策相抵觸。

同23條有咩分別

快d去問啦 可大可少

拉你老母閪
如果係真就好撚大件事

享有(一般各項)自由, XX不是屬於的基本法保障的(特別)自由

Up

咁咪即係變相23條立法
危害國家安全即係咩啊？
反共產黨係咪要拉？

好明顯係

Pish

呢條唔Q使改啦

咪一撚樣

「黑警死全家」=危害國家安全

話你on9怕你嬲，郁你使鬼改基本法

「猛男檢樹枝」=危害國家安全

on9
咁易改基本法23條立左啦

推

1984之後到動物農莊
一條條慢慢改哂佢

不安

改吾改都冇分別

支共思維：反對政府=收美國佬錢=危害國家

趕及光復立會前

改囉 你都係想攬炒姐

商界繼續支持

洗乜改
釋法咪得

啱啊咁鍾意玩法律

林鄭係改唔到基本法

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

佢好似真係有權寫議案入立法會

根本無權改

憲法點改

完全係動物農莊嘅故事走向
“任何動物不得傷害其他動物”—->
“任何動物不得無緣無故傷害其他動物”

大家、1984近了

佢有咩資格改

我老豆係李嘉誠添呀

人大「釋法」aka 更改

收到風 連登仔無source吹水

跟住？有何分別？

立會DQ哂 要改容乜易

9up唔駛本
就算有得改改完咪又係要本地立法 做咩姐你

經立法會提案嘅話就要三分之二通過

22222222

遊行示威出版既內容有冇危害國家呢啲根本就任佢點講都得

有政治局常委親戚話樓主老母同流浪狗玩群P

林鄭話集會同言論自由有增無減

想嚇鳩其他和理非

香港獨立建國

狗隊之前成句刪咗

一句講晒
鳩嗌香港獨立，無權無勢齋up, 要坐幾耐？

FAKE NEWS

根本唔使改
中共個憲法如果跟足,分分鐘民主自由過美國
中共嘅法律只係參考用,包括香港

唔岩聽就要講人老母，同黑警無乜分別，都係要講性先生存到

係咪搵到人答啦？

改基本法好似唔係咁易改到

再者改基本法 = 中共寫得衰
中共會冇面

所以一向用釋法 代替 修改
簡單好多

補充: 係全體2/3

收到風你老母係雞，你搵個人嚟答吓我

唔駛改 而家都無執行過

連支那人大都只係鳩噏釋法
林奠點改

每種動物都是平等的

但...

樓豬我準備報狗

咁都叫自由
獨立唔講得
不如整個list咁好似大陸乜都唔講得
然後香港人都要nmsl咁講野

喺度散佈d無source嘅風梗係要屌你老母啦
無撚腦

push

又放流料係人都估到會屈恐怖分子，點會反而改基本法

快改

中蝈憲法都有寫，咪又係無。
改唔改，佢都一樣會老強香港人。

官字兩個口再加個鎗口，你地咬得我食呀...

唔駛搞咁多野啦, 而家已經做到呢個效果

no source拉

又想抽後算賬罷工

fake news

係，一睇就諗起
All animals are equal
but some animals are more equal than others.

有咩加快攬炒嘅手段就快啲拎埋出嚟

一句危險國家安全已經夠

fake news

推一推先
係都幾撚大鑊

由得個post沉啦
啲五毛打手想轉移視線
如果佢真係打算做
無論係廿三定廿七條
都只有一個方法：
推翻政權

如果係真都幾大鑊

新字眼好明顯係針對本土派，想分化泛民本土
短期會影響九月選舉
之後就變相做咗23條

依家你無論做乜 佢都可以屈你危害國家

呢樣野一定要煲大佢

改嚟都晒氣 咁想香港變到同中國一樣不如直接將香港完全融合中國啦
幾時全面轉用人民幣先

Ha???